新年第一個叫春post係度。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有冇人想做我女朋友thx

幫推 同上

why no

又溝囡

幫樓主

相中人是？

唯有祝你心想事成

痴撚線

樓主好靚仔

此帖必火

渣架

我做你女朋友啦
pm我

似啦屌

屌你老母車頭大燈

Jed 羊仔學會會長

笑鳥

關我撚事？？？？

傻西
又黎食花生

一齊笑

1234bb唔係黑人黎既咩

Agger

樓主呢

仔，全部都有仔，全部都有仔，全部都有仔……

想叫春添

我又笑

呢個post咪有羊仔囉

你條仆街

明明唔關我事
屌你老母

一定係車頭大燈

我做

會唔會係你

你係咪覺得好好笑？係咁推post，有無諗過1234睇唔開會做傻事？依家佢得罪你啲乜？點解你要逼死佢？
始終針唔吉到肉唔知痛，我希望你反省下。

你係咪想逼死佢？

係咪你

車頭大燈我屌你老母

新年冇人叫春

樓豬好靚仔

on99

你地好撚過份 有冇理過樓主感受？
萬一佢地死左你地就係殺人兇手

所以唔好再推啦好無

OK

乖～

大家唔好信張相
因為我真人靚過上鏡 thx！

Hihi

推

me

羊仔好上鏡呀張相

樓主真人原來唔係毒撚

好靚仔
受唔受溝 ？